[公投] 會唔會買For Honor 榮耀戰魂

經過9-12號Open beta, 大家會唔會買? 講下點解

: 買
: 唔買

玩左一日beta 幾正

不了

彈到on9

如果有個好既單人模式先買

呢類型唔襟玩

會睇埋個單機mode再考慮
知唔知ps4版幾錢？

玩左陣，唔啱玩

同埋係ubi

不了

有幾多地圖玩 ..？

垃圾server 連打ai都斷下斷下
打玩家直頭一入場就彈
要比錢買？不了！

玩多人好快悶
玩1V1買tekken7唔撚好？

好game比垃圾ser搞衰
比個引擎fromsoftware仲好啦
實超正

都係ubi 我買佢不如買 野境好過

如果單人mode有d劇情/戰爭mode都可能會買黎玩下
但佢個撚屌server打十場有七場自己斷/入人地玩左一半（斷左）既場（pccw 1gb 插左lan線）

斷左無得好似LOL咁入番個場...

反應唔切 操作麻煩 由原本決定買變左放棄

玩仁王，不了

ubisuck

買啦 望佢個ser搞番好 真係差個ser!

等horizon zero dawn
本身想買wildland server咁廢要再考慮

佢個濕鳩server
不了

聽日有?